[終於識贏] LA Lakers 小圈子討論區 61

Let's Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie

仲咁撚準

唔撚係咁輸下話

好撚緊張

燈到被絕殺

分分鐘輸

屌你學友
又燈

屌 小心又燈

占咩事

jim....

燈到

咪撚燈啦

又要反占了

占真係廢物黎

2罰炒哂

2球都炒

好緊張

球王罰球

燈

又燈

樓主同FOJ = 湖迷公敵

屌

玩完

post topic 又燈

又變番廢占屌

占

占占應該好撚大壓力

兩球炒哂..

屌你廢物占唔係咁都輸返轉頭呀

躝啦唉

屌真係

返去射1000球罰球喇

燈撚到仆街

岩岩球三分咁撚準都無用

唔好呀

出哂手汗

6.8

準備再開過個喇。。。

屌！！！！

唉..

kcp 將會成為第二個 deng

燈撚到你

好撚緊張屌

Dlllm
燈到

defense!

今次冇了

比ball射ok???

..........

多謝學友！！！！！！！！！

燈到呢

要贏呀

比波打

準撚柒到

學友你個4259

掛住Bjai 了

燈死

講真輸咗一定怪占狗 呢個時候炒2個ft

反占報數

怪你

反占上水

明顯係你問題

Dllm 又燈

射多球三分絕殺啦

我屌 唔識講

唉

笑撚死

屌占射乜撚野姐其實

垃圾占

屌你老母 剷入去r foul啦 好撚準呀？

燈死咗

三分線空曬拍曬手唔撚交 屌你老母

Foj含撚啦

乜撚野戰術黎

拎Lbj同KB比真係得啖笑

上季ball傷咗佢lead嗰段真係

學友比狗屌

燈撚到

DDR:終於贏返你一次

Block 柒學友先。。。。。

同意

0-82

你老味辣邦占含撚

唉屌

早d輸算數啦屌

占士之前話會比多啲機會後生仔出手？

屌你老婆老母女友

?

仆街喇james

咁都輸到

個戰術寫左d乜

On9 kuz ot 無波到手 今日手感最好係佢

打入OT又係因為LBJ
OT輸又係因為佢

咩戰術呀屌？

湖狗笑到我 終於識贏 博抽？

屌射咩9
剷入去重好啦

熱血輸波

成也占士，敗也占士

牙笠

樂觀咁睇
William 可以頂到20分鐘
個底叫左硬番d

等Bi復出，take over 啦
占就......有價好賣

收貨啦今場

潮人加油破蛋啊

話撚左啦

嬴埋OT先學人威啦 屌

垃圾占

屌學友又燈

學友po覇 燈到

戇撚鳩 打到咁都輸

學友係咁低賤

抵撚死
magic 唔簽底呀喇
玩小球呀喇

BI > james

番屋企射下罰球先啦 球王

學友好波

屌你老母樓主

燈神學友

屌你又開燈

個標題

成個第4節+OT馬都無波掂

FOJ自己玩哂屌

笑撚死人咩

算啦 last shot俾占屎就死硬啦 搏到ft都唔撚識入的 廢撚到仆街

邊撚個起個咁嘅標題

睇到大叫左出黎，我老母仲問我咁大聲叫咩

第一次入黎呢個post
乜湖fans都反lbj?
利申岩岩睇完場波

好人好姐迷占

雖然Lbj迷，但都覺得係輸佢，最後下求其到

罰球咪又係唔撚入

唉 頭先咁熱血反超

好一個燈

不嬲都話就算佢黎
都照反

吾皇咁大方放馬刺一條生路

點解你覺得會唔反

foj

屌你老尾學友搞到我地比人笑啊

其實有時唔撚明點解占唔撚牛入去

lbj 唔屌唔鬆化

下場對大腸都贏唔到 全部躝

終於贏波

ddr一定偷偷地笑

好人好姐點會迷占

贏?邊撚度贏呀?睇過

學友不嬲係咁 見怪不怪了

屌奶星lead緊有2個ft喺手都可以被人cup嘅 我屌你老母啦占屎

又話占識帶隊

Walton真係搞鳩笑，球證下下比狗刺罰球都痴痴地

贏到就奶，輸左就反
抵幾年入唔到po係度j班垃圾新仔

浪費晒

kobe>james confirmed

雖然輸波但都係想屌馬刺
你走嚟湖人主場練罰球做乜鳩？

佢有腦就唔會得3冠啦

生到隻牛咁大隻成9日企3分線出面

3連敗點樣終於識贏

連登威力真係好撚大 咁撚樣都可燈返輸

終於走出陰影

#firewalton

真

真係輸佢

咪笑pls

小睇波台
身邊d fd 自從lbj 去湖人就上晒水

LMA 20FT

Lbj 終於證明左自己<Kobe

球皇wor

屌，開過個post啦
燈撚到

屌忍唔撚到笑

乜有奶過咩

仲話23>24
屌你老尾沾狗幫Kobe奶袋底嘅資格都冇呀

控球前鋒+養生籃球

個球無撚啦啦lop俾中鋒 睇撚到

講真對禾頓教波仍然唔睇好 唔覺得佢好有料

[學友俾狗屌] LA Lakers 湖人討論區 62

唔該搵人幫樓主開post 燈撚到仆街

第4節最後1分鐘輸8分->燈到入ot
ot最尾1分鐘贏緊幾分->燈到輸番

屌佢Lbj 本身做英雄 而家係狗熊

你唔撚係Kobe ar 最後唔駛你咁kobe式絕殺呀

做返架坦克衝入去好過啦

我無笑，幾時要幫手避避風頭，搵我

終於識贏將會成會潮語

學友 走啦你
今次唔撐你

屌你老味早兩年最沉湖狗都有波po啦

無潛過

狗屎撞棍入咗球3分以為先己好撚準咩屌
臨尾學人step back jumper柒碌猩猩

對大腸輸埋就好笑

FOJ 睇黎要俾主場D球迷 BOO 下先知死

咩戰術

就算比lbj單打都唔係咁打法

搞到我地公海比人笑

對大腸想輸都難

係出面睇到topic
入黎笑9猢

我無25你 你25我？

講真唔開新po/ 1001

我驚我湖對太陽都輸

一單還一單

屌你老味坦克車扮球王
著住lakers jersey就真係kobe咩on9

邊撚個再吹奏FOJ 咩勁過MJ KOBE

我就屌到佢反皮

一齊派膠比樓主

特登入來潮拜占王

屌 我射都準過佢

見馬入咗好多分 但整體表現如何
b仔是咪可以trade了

識贏

資深勇迷動議罷免學友post霸一職！

隔離馬刺post串過馬撚
唉幾時先贏呀

燈能到，連登或成最大贏家

洗唔洗貢勁牙識然波

成也占屎 敗也占屎
佢立撚住個波衝入去唔入都有罰球
得個LMA係入面
佢偏偏就走去fadeaway

要讚下 Kuzma
今日真係打得好好

樓主證明左gel頭係咩後果

轉做勇迷算
唔想同樓主同路

學友死燈神

lakers 第一時間踢撚走 kcp 同 zubac 先

我搵易建聯嚟打都無咁嬲

防守都係唔係太好
進攻kuz d sense 強好多

希望今日開始唔會見到呢個post有迷占嘅廢物

開個咁樣topic
好難唔俾人串

屌你老母。揾人開新post啦 獻世咩

walton愛將

希望有球迷整條片出黎
LMA成場既體毛foul

唔會再見到你

屌你咩個標題

唔洗啦開左呢個po都比人推

第4節 + OT 馬射左幾多球??

抵比人串

又贏

幾時正選係ball b james kuz mcgee ??

占狗食撚屎

比較最後一波timeout之後既戰術，就知兩個教練既水平差幾遠

睇咁多年波 未到完場都咪話贏 唔係唔識呀

都係放返sf位算吧 進攻都係一時時
防守要經驗嘅 俾時間吧

是但啦 我地湖狗唔開呢啲topic都被人串架啦

但我情願 keep ingram > kuzma

串你就緊架啦 仲開個咁過癮既topic
不過你地湖面皮厚 無事既

你姐,我地唔係
米亂廣

FOJ 係得d fancy pass 睇到佢有 bbiq 同passing skills

佢持球進攻，突破分波d 決定真係睇到r撚哂頭

dllm開過第個po la

79-3

最尾兩個攻勢嘅戰術真係高下立見 湖就四個企喺到睇占士 刺就識製造空位 Kuz今日打得好最後又無波掂咁制 仲以為有得贏

不如下次真係贏波先開啦
係燈得太勁啦

見人多想召集下反占黨 有嗎？

教練問題姐 決定不嬲都OK 係自己柒得濟

一個pick完jump shut，一個自己step back fade away

我地湖迷唔迷信！

又岩

識贏未

樓主湧狗

23 號戰術

硬爆入去r ft好過啦屌

同pop比又唔公平既

不過walton係真廢

FOJ 無no trade clause

大家好黎好去 1月再見

廢老 罰球真係廢

奇陣王

Kuz 37分6成命中無人講？

留名睇魔術狗護得佢幾耐

James係咪法國隊內有馬仔勁過自己
驚地位不保嚇到波都唔識射

你次次都燈到賴屎喎

咁又點

我皇要自己玩哂 攞彩呀

滾動既係波馬心跟到出面d後生既成長速度

屌個topic做乜撚野 厭唔撚夠柒咩on9仔

我SL2連霸同上兩個topic都無事 點解今次會被人抽到咁

和好未

吾皇搞唔掂西岸

2隊last 1分鐘贏7,8分都可以輸

ot前大把人講啦 只係ot冇影

一個唔好彩炒佢比梳上仲大獲 都係睇定d

樓主不嬲係咁

湖人或成最大贏家

🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡

金場心馬屈曬機都輸 真係詹屎

我kuz真係好撚慘

一句講哂 : 我皇信唔過

學友柒開

3個都carry唔到廢中坑一個敗嘅家

我發覺湖人旁術好烏鴉口

廢老占退休未

學友如果以後反羅嘅，我撐你！

其實上季bjai都係ot 前hot 到pk
跟住ot冇影

進步速度黎講 心真係勁

就算眾叛親離我都唔會放棄dlo

食屎啦垃圾湖

輸波本身都冇乜野 而家搞到比人係咁補刀

好球！

肯定唔會冇乜野

Mcgee係咪底薪？ 好撚抵屌

發起杯葛學友大行動

馬刺

咪玩啦 占狗帶到輸0-3就無乜野 開個膠topic你就覺得好有野 開季3連敗點都被人笑架啦

搞到好多狗爆閘入黎

希望禾頓呢場過左知道大黑腸既作用，雪藏豬

我發現一個規律
湖人呢幾場係輸嘅比分係 愈來愈少
下場應該終於識贏

佢不嬲明撐暗反

廢老占下場開始認真了

心水清都知我呢個topic留俾下場用

系，太陽都輸，可以買斷詹屎

都系 潮狗永遠有位入 連登食物鏈最低層

但3場都比人轟成120 分at least..

下個topic 就係 " 下場一定會嬴"

燈撚到呢

狗狗聲做乜撚 比d尊重好唔好？

今季1-81了

狗都要尊重

咁你會唔會尊重你朋友？

55

贏 邊到贏

Cap定反占圖 贏波慢慢bin

學友唔好開post 啦

撚會同狗做朋友？
認親認戚過主喇傻西

今鋪被占屎害死！

巧燈

？？？占狗不代表me

Kuzma拎咗咁多分好似好勁？
收皮啦係到自幹 已經唔係第一次
空曬都唔交係要自己打

臨尾炒兩罰仲同我講23> 24

SL又燈到，金場又燈到 太神了

有球心仔嗌曬都唔俾

今場有態都唔俾打？

古今場都都屌
痴線

佢似係話沾

小弟湖粉 非針對
我呢幾場都有睇
快攻2打1
Kuzma 9成係唔撚俾
呢啲highlight睇唔到
仲有過場鳩射

第時正選陣
波。心。古/b。占。my boy
Rondo。kcp/lance。古/b。比士利。Williams /Wanger
Williams 同Wagner 每人都應該頂到十分鐘
Wanger 有射術

今日古打番3號位好似被解放咁
唔該禾唔好再放佢係5。跟本打唔掂
不過之後古同B的時間點分真係有點難搞...

占打暫時重唔慣無球。佢下半場打番上黎都係自己key波騎士打法多。要搞搞佢。打番呢種打法ball and rondo 都廢左一半功力

最尾OT個球我地冇晒time out定點。呢的波有time out應該call。咁樣隊一球真係入就英雄唔入就
同埋最尾禾真係冇戰術可言。開完波=占單打
記得上年都係咁好似。但射果個係kcp。成年都冇進步話

唔係唔俾打
係空得好離譜都唔俾！

湖人防守真係好有問題。。

占屎有call time out 球證睇唔到

好波

馬其實打PF都仲OK, 不過C位真係唔得
Williams 我覺得可以重用一下 , 籃下防守幾好, 又有進攻籃板

反而見到佢臨尾有球 諗住餵籃底 點知變咗 Turnover

果球佢應該傳比 weak side Lonzo 射 corner 3
但係今場無理由係鬧 Kuzma 啦

係 walton咪撚再推kuz打c

炒兩罰真係On9 完全唔撚合理

Lonzo corner3真係信唔過
不如自己上
利申：迷波

不過算啦 後生仔要歷練 寶貴一課

下場對Suns 如果詹都仲係打到咁既樣唔該自己好走人, 入球clutch 3 都沒用 , 兩罰炒哂真係唔好叫自己King

係

條仆街45度同正面先準

其實有時hart都係咁,好似趕時間咁

corner切西瓜係基本盤

Svi今場都幾差 騰騰雞雞亂咁黎咁

總之湖人加油啦
呢幾場都好失望
今年終於多返啲人一齊撐湖人
前幾年睇湖人真係生不如死
乜撚嘢Robert Sacre 柒撚親我

對對對

Williams 上陣13分鐘 8分 4板 3BLK , 有兩個仲要係 進攻籃板黎
下場出耐D唔該

樓豬無錯la 下場咪識贏

我好掛住kobe...

隻豬真係可以走

下場打大腸我真係唔撚信會唔贏

😅😅😅😅😅

你咪啊..

其實齋講場面呢場打得好好

無計

睇比分加時領先以為有得贏

圖已cap

唔係對面3分著火同lma啲draw foul我地一早贏咗

根本williams同mcgee可以均分5號位嘅時間
或者lbj/beasley頂幾分鐘

好心咪撚再推馬上5號位啦

下場禁區係ayton唔知會點

屌你學友係咪搵日唔燈你會訓唔著?

值得一提原來KCP又冇貢獻

下場到大腸Booker 著火 , James 繼續頭兩節啞火

咁樣比禾玩撚死馬我真係屌佢老母

快撚啲死啦kcp hart完全取代

咪又係正選

DLO 牛 JC 大家俾D 時間啦

B仔 波 大家俾D 時間啦

FOJ黎埋 大家俾D 時間 慢慢磨合啦

KOBE : “We never thought, ‘OK, we’re gonna win four years from now.’ We really thought, ‘This is our year. We’re gonna get this done. We’re gonna push, push, push, push, push, get better now.’

KCP 好似有no trade clause

可以

屌你牙學友

咪呀你
俾ayton打爆個底

睇zubac俾ayton強姦到懷疑人生

walton係咁屌球證吹罰標準

都真係keep住進步既 只係以為熱血反勝點知豬咗

占士加時3球in and out 罰球又係 只可以話燈力大勁

Topic 燈死左

Bjai 都講過類似既既野係ig

今埋成也占士 敗也占士

唯一高興既係見打Jonathan Williams打得幾好
Zubac條撚屌就waive左佢啦屌 我要wear

岩, waive 左豬比返wear 我呀

下場打大腸繼續連敗

zubac打國家廢到隊比zizic拎埋個正選

唔好燈

下場BALL HEART LBJ KUZ MYBOY 啦
KCP去坐監啦

廢到監牢都唔收佢了

真係垃圾黎

3:48 vip睇波位?

師承羅狗

咁都燈得死

占士應該後悔帶隊波入加時

叫d球證專業少少好過
Hi2hi就吹ft
FOJ 走567步又唔吹

其實係
銀仔點會比playoff冇占
就算一輪都好

Ryan kelly
Robert Sacre
zubac
邊個廢啲

屌你老母Scare雖然上場廢 但係bench打氣冇人夠佢勁
其實個兩個死老豆咁樣

蝦餃老母沒有之一

下半場好少出

講到佢好似會有貢獻咁

球證吹罰標準好不一
LMA 就咁鬆，湖人其他球員就咁緊，有乜理由josh jart 衝擊籃框嘅打法會冇罰球射 你老母LMA差唔多射成廿球

另外，James 射失固然要屌，但上一球放rudy gay 射3 分亦都係團隊防守嘅責任

Zubac件垃圾係咁送罰波真係冇得賴

4分鐘5犯

屌你老母最慘係太子頓陪佢癲

Ryan Kelly真係學界都打唔掂

球證有問題就一定啦 上場對箭都係

j,williams = new faried

球證對湖d雞好緊，特別係hart lbj殺入成日都無雞，但對面掂下就有，點搞先

J.Hart最慘
心仔對抗性同埋平衡都好勁
撞完球證覺得心仔冇乜事就唔吹

=New brewer

當年杜克神兵俾你講到學界都打唔掂

上場Melo推鳩James拎進攻板再拎2分 今場刺偷波打晒手 唔吹比人打快攻都好誇張同關鍵

球證個判決標準真係玩死左湖

唔通真係傷左先有雞，怪唔得咁撚多球員flop, 唔跌唔失平衡唔傷就當睇唔到

睇到o晒嘴，lbj完全無明星雞，應該係正常雞都無，打飛機咩

刺今日38FTA
湖得28 個

火賤果日有30FTA
湖得18個

淨係罰球都差10分，打條撚

垃圾NBA 鼓吹登登Ed 呃罰球手法 近兩季有睇開佢 佢一場起碼呃多6球罰球射

唔好只睇數量 再睇埋準則同打法 湖下下產入去都無 佢地d無球體毛foul先興

唔係有新條例咩？點解仲可以咁draw foil

呢個先係main point

觀賞性真係低晒 痴線 做個pick 又吹 爭位又吹 送晒佢地上罰球線

睇人姐

無錯，況且lbj最叻就係剷入去搏犯規，而加無雞廢左佢一半武功

有乜理由point in paint 多成倍果隊反而最少FT

見到topic就想打7學友

今日會輸主要都係因為佢

射三分d罰球仲多過你打內線，where amazing happens

Zubac總決賽屌打有Tatum既美國隊 double-double 之鬼

肯定成隊箭都幫過silver 含撚

袋底泥都瀨乾淨晒，不過對湧佢地就收皮架啦

點解主場都無主埸雞

我地主場就客場雞，人地主場就主場雞，估佢唔到呢

勇都無乜雞 特別curry

近一兩季最勁主場雞 火箭 綠軍 金塊

咁又係，射三分打晒手都無事，但起碼二五打入去成日有雞，反觀湖人....

數少左木狼 對親湖都好誇張

結論：聯盟迫害我湖

下個po要改0-82先有得贏，唔好再燈

上季定前季 wiggins金身career high 睇到屌出聲

廿幾個罰球

打三場都贏唔能到 廢就廢LA 賴黎做乜牙

好血性

Johnathan Williams with putback/block. He played for Lakers at Summer League/preseason, waived, and then recently signed two-way contract. Great story.

Luke 屌哂鬼
教得廢係一件事
球證個尺度好難捉摸又係另一回事

場邊Zubac打氣覺得好好笑

佢幾似我湖黑暗時期個ed davis

其實射好啲FT已經贏了

其實防守好d 都唔洗成日咁追分咁辛苦啦

有大帝咪又係一樣熱血豬波

上年講到而家喇屌

快啲推爆呢個post，唔想見到個標題

啱

下場對太陽都贏唔到，咁打金塊b2b更加難贏

FT 問題真係每一年都大大力屌

屌本身可能有Lopez Or Larry Sanders，
而家

牛換返beasy + kcp 都差好遠喇

屌場場都輸兩三分

This team should be names Os Angees Akers coz they took 3 Ls so far.

Brandon Ingram knows he did wrong, but don't expect him to apologize for defending a teammate.

幫隊友出氣打狗洗撚道歉咩

睇黎今年有lbj都入唔到playoff

推走個post

我覺得Williams可以做backup c 咁kuzma可以打返stretch4同埋佢都算hustle

In the final 15 seconds of the 4th qtr/OT, LeBron is 10-21 (48%) on FTs in one-score games since the start of last season. That's the worst FT pct of any player with at least 10 FTA in those situations.

睇唔出佢係咁有火，
明明佢前幾年都毒撚咁收收埋埋

Williams要練大隻
而且6呎外幾乎未見過佢射波
但佢同馬波大帝都夾到

同佢中學教練一樣
平時刻意克制自己
一上場就病貓變獅子

Los Angeles Lakers Get: Nikola Vucevic

Orlando Magic Get: Kentavious Caldwell-Pope, 2019 first-round pick (top-25-protected), 2020 second-round pick (unprotected)

如果有呢個trade大家點睇？

呢一刻我會即deal

KCP has a no trade clause

唉屌老母死監躉

Big baby

賤種狗出晒名勾心鬥角

一場比佢玩十分鐘 無得唔走

牛場場都屌打對手

但收緊9m

回家吧

大家相信我地湖人其實係唔識練人未 （除左 個真廢）

拿拿聲放走波B ，當放生人啦

除咗邊個?

ryan kelly

三分準過我地個廢中

廢青波呢幾場ok喎

屌你點解我湖我曼呢兩隊愛隊都咁垃圾

同樓主一樣

樓主捧親啲咩唔係傷就輸

最衰都係你

學我轉捧 鏝+湧

一係廢

路過入黎朝聖

Dlo

唔做勝利球迷

ball 3分42% 🤙🏻

diu9 nei??

三分ball

牙占真係講就叻 得把口

廢有廢撐

rr9 kcp nance 換番牛得唔得

今季不進則退
恨鐵不成鋼

無撚用

全部1年約又貴

一年約又無所謂既

不過邊度睇kcp有no trade
堅唔堅

比樓主燈死

一張圖看穿男童人緣差 邀32同學沒人幫他慶生

甚至連NBA鳳凰城太陽隊也對泰迪發出邀請函，希望他周三來觀看對戰湖人隊的比賽，還會為他特製球衣，太陽隊也在推特上說，泰迪的慶生會雖然不成功，但球場上有上千人會幫他慶生。

呢張圖其實係剪接定真 ？

真

現形

Walton又話防守要頭十 搞好個防守先啦

啲進攻火力尤其外線差左咁多
Brook Lopez -> McGee
Randle-> BEasy jonathan Williams
JC nance-> Frye IT9 -> ?

話時話
Laver ball 去左邊

真係咁講？

nba改制

woman

個樣好老

傻左？

我明係化妝開題

老態出哂黎

jisoo似40

old g BoA

攞左失業救濟金未

等緊咩直call

Kobe says he watched the 4th quarter and OT of the Lakers-Spurs game, jokes about unretiring: “If they go 0-5, I’ll think about it.”

因為佢知會贏太陽

求下學友聽日唔好再開post

再燈就ayton大爆發

驚學友燈到Ayton 30 20

luke要被罰錢了

終於識贏

輸唔到

Dlo勁到

屌你咪燈

jc紋到成條頸都係

前幾場仲吹到LeVert取代dlo,原來虛火

半場係場上最高分嗰個

燒煮今日好有火

D唔識串得3分

其實ingram 可唔可以打到好似Kuz咁?

基本功差好遠啵

最有鬥心嗰場都唔夠Kuz平時咁aggressive

最有鬥心果場 打鳩人

對面個allstar仲低分過我地jc

唔係有jc應該炒緊30分

騎士core=jc nance

最有鬥心嘅一刻/一個play only
冇「場」咁耐

根本出手機會太少 佢又少call play

對上一次ig射多過廿次已經係一月
Kuzma 上場都25次

佢自己又唔call

Ig = 唔敢出聲嘅死毒撚

kawhi勁撚到
summer 請all in

簽佢好過4年嗰個死老野，Kawhi後生又攻防一體

點解人地咁易贏波

幾時黎呀

牙占搭豬伯換得唔得

Hart打正選

呢個play好撚癲
頭先搭車睇live啱啱睇到
痴線

終於無卜

ball
hart
jim
kuz
mcgee

kcp go jail

quote錯 呢個先啱

留名等睇心仔打正選上腦 希望係燈

今場贏硬的波睇半場夠

LINK?

又黎？

不要再說了

俾啲信心唔好潑冷水

輕鬆到

米撚燈啦

無kcp贏硬

件紫衫黑邊幾醜怪

你仲醜怪

咁都foul

做緊乜

打緊乜撚

又要輸了

會唔會又炒fr

Ft*

Oh kuz throws it down

占屎剷籃finishing廢過dlo

MYBOY

Mc gee

fool

出現了

mcgee

Ball 2foul...

ball咁都foul
球證比狗屌

唔出奇

kuz 啲三分

2block係炒樽姐，咁快收佢

nba條罰球線係咪遠好多,見個觀眾射到好辛苦下

Hart守唔到booker

紫金變藍黃

痴撚線
ball sense 同反應幾強先做得到

心!

唔好質疑 Luke！
#HOFCoachLuke

牙占對住個新仔都唔敢爆入去

又放3分

lbj

識唔識防守呀屌

ar jim ng sick 1on1

廢占啲手風場場都唔順

對rookie都唔敢入

4Jim9又fake away3分

點解beasy都冇得出
季前賽防守同籃板都交到貨

James無晒射術，雖然上季已經少，今季完全無

唔夾

太陽d女正過lakers girls咁多

Lebron 又唔 close out

季前賽牙b都好勇猛

這個真

唔夾點夾

king of preseason / summer league
年年都係咁

KCP快攻3分

未撚夾好就米出場啦DLLM

大腸都贏唔到就執柒咗佢啦

KCP 真係垃圾黎

Mcgee

勁到

MCGEE入3分醜唔撚醜呀

mcgee carry

my boy

walton收mcgee未

MVP mcgee

megee for 3

Mcgee護框係唔錯

等睇一陣又因為罰球輸波

KCP: 理撚得你 錢已袋

要倒水啦

反仆輸哂

終於入第1球

点?燈夠未?

食T

Jer撚夠未 大家都娜恩球迷

邊撚個娜恩

又想吹死

j毛都係咁勁

做咩又變左牙仆射架

米撚係到認親認戚

叫廢老占出嚟但kcp自己上

Luke 好野
offense defense 換 Lebron 出黎
然後無 set play 比佢拎波

KCP

對住大腸都比人中出

我都o左 叫佢出黎散步？

又比人隊三分隊到傻

出呀叔好過出kcp

睇落似KCP獨食

換占出黎吸引對方注意力，等愛幾kvp多d空位起手，nba第一神教Luke

人地個教練跟左波波十幾年,又拎過最佳教練

愛將kcp

啲球證係咪痴撚線

flop

球證做野唔需要你教

愛滋佬幾時簽底，定係死都要等雲加出

Lance真係吹鳩脹

舞王

廢老去左邊

等收工

咪重簽返個Williams

爛屎真係好波

dleague 料

廢老轉型呀
做精神領袖重要過得分

其實個個都拎到分仲好啦，成隊波打起好過一個人打晒

終於識嬴

Lebron 果球係一直都無意識去拎波
所以先傳比 KCP

本身屌鳩佢

佢真係好瀟灑

爛屎全能到仆街
9分鐘10分3板5助攻
40分鐘=40分12板20助

Lance

Svi要快d適應

Lebron 又唔回防

KCP

上年D防守都唔係咁

呢場搵唔到輸既理由啦

占廢到

廢鳩占打唔入新仔 回撚哂塘

又黎

廢老占

FOJ 垃圾

廢占

占屎收撚皮啦
攻又攻唔入 攻唔入又唔回防 輸撚晒士氣

又係條垃圾唔入俾人打反擊

個波唔俾佢控順好多

占 out kcp out, 點睇

占屎爭緊d手感姐

有冇手機lin?

中坑走出黎獻世 入唔到波又唔防守累人累物

😣kcp收返埋啦

LaVine 4場過30分

打到成個TMAC咁

傳啦76kcp

layup都炒

屌你kcp唔撚分畀kuz easy layup

自己飛身炒粉

唔係話針對 不過kcp真係無乜貢獻

KCP有咩用到底

邊撚個再講kcp係good sign 我就打撚柒佢

good player

BALL

Ball又carry

Kuz🤦🏻

LBJ閘住馬快攻

kuz

舞王仲有用

BALLLLLLLLLLLLLLLLLL

Ball屈到仆街

撩一撩kuz個球

lebron : kuz 上籃似我

ball係依場刷多d

三場半論
Lonzo 防守進步左

波

至少唔係bad sign 一年約 出年898

35M 搵條友行行企企駁腳傳下波

突然唔聲唔氣就8分 太易玩了

湖人要靠屠廢隊刷靚個朵

學友好球 終於識贏又中

今次真係終於識贏

佢做呢d都好少少，一自己舞就出事

心屈到仆街

Ball真係勁到仆街的

波係打48分鐘

廢老

大腸又話新KO組合

波d pass屈到

心

咪俾人KO

太早了

walton收hart未

冇point guard 好慘
當年我地有漁佬

Kcp Kuzma兩條獨撚

拎FOJ +3個1 PICK 換AD 番黎

我地拎梗冠

kuz有本事獨 KCP

低調啦 太陽渣

玻璃腳不了

留意下 Lonzo 點樣協防阻止 Ayton/Chandler roll in

心仔真係好J

多謝Kobe，一話五連敗就復出，大家即刻醒水

Hart = 強化版danny green

無人想多件廢老

強化版westbrook

痴線，出黎感動世人點都勁過foj🤢

三分強化版西書

我真係唔覺得有Foul到Booker

Ball3分只有入波同air

AIR

廢占屎比幾翹

air 得咁離譜

屎忽*

屌，又air知唔知醜

air波助我皇罰籃

傳波黎

戰術黎，傳俾LBJ Draw Foul

我皇唔經唔覺就15分

個23號廢佬，隊友做哂pick仲企定定咁簽佢番黎有咩用？
BTW 終於識贏

廢老hold 波好耐 又守3分好撚差

刷助攻

wow又no look

半場差唔多80,有幾耐未試過

今年佢D 防守

下下俾人一步過

kuz唔持球其實幾好j
咪撚控球

哇以為沾屎會入埋

冇底＝成班塞入底協防＝外圍無限中出

sun tank到底

還我0-5 KOBE

半場22，全場大炒44分不是夢

booker d防守仲廢過dlo

半場完果幾球好波

不過 Booker 得分能力真係好勁
進攻 d move 已經好成熟

係 見佢成日key住粒波好撚煩 剩係識瘋狂轉身

但冇防守

老大

廢老唔覺唔覺就17+7+7

赢過dlo一大截了，前兩年仲叮噹馬頭

羅仔呢

格離brook變埋3分射手

幾時叮噹過

Dlo咁廢究竟點同booker一齊練波

呢度直頭話勁過 Booker 一級
點只叮噹馬頭

破產版Fisher

dlo做執波仔

最後幾驚LBJ 入埋

嚇死
以為樓主講

今場booker仲未撩交打既

上年敢撩牛大哥打

硬係覺得對面TA3 係見到佢打過嘅猢0-4咁撚慘，係度放下水

你班仆街咪撚倒水

kuz打返無球 捉時間差上籃加埋鈎手根本好好j
少d拎著個波舞入去啦 控球真係差d

無rr9或者lbj控場好似仲係有d亂，ball要快d成熟

條仆街招勾手全聯盟最準個班

on99 3pts 5/11
c有咁嘅數據係咩玩法
btw 零籃王真係唔係浪得虛名
字母14個佢得1個

brook lopez 轉左打法差左好多，以前都會執下啲板，而家真係企出面射三分同留力攻

始終要練既,練得成我又唔介意

Top fit 都係一場三五個板

佢岩哂夾d數據魔人

Booker同kobe都係1.98M

梗係Booker矮D 咁

lakers 係咪要對住suns 先識贏

半場開波D人未返到,個場吉到

好想被Ball屌

點解個場空到冇人睇波 我湖同太場係咪真係咁差

唔講仲以為季前賽

點解唔搵 Zo 守 Booker

Halftime去咗廁所

我都想知

短腿

監躉同牙占廢到

已經等唔切聽日教訓murray狗隻了

學界都入啦 屌你FOJ廢到

聽日b2b
下個po終於兩連勝

Ayton又block

KCP HEA到

倒水

壞人ok wo

食硬麥樂雞啦

Hart

如果今場輸
聽日就 4-0 vs 0-4

湖對上一次打到咁嘅分應該都七八年前

Williams

波囝

好想睇波聽日食麥樂雞

波勁到😍

人地西岸一哥

格離curry半場30分

可否幫BALL刷三雙

kcp 咪打正選啦

叫mj 搶 大腸個女mc返嚟 振下士氣

Btw b仔聽日出黎再打murray ok?

話 Lonzo 防守唔好果堆去左邊

屌你老母未撚J ball

一陣又整個air

果班迷lbj 唔撚洗理

kcp出完醜未

Wa that pass from lebron

呢野係靚

亂9咁傳

占kuz 幾夾

對面3分雨

咪又係要輸

屌你又燈

Kcp係廢

Mcgee勇猛到

舞王打波好撚有趣

蘭子

點解波仔咁善良
人地Foul完個波飛到勁遠
正常係球證執
波仔自己跑咗過去執

lance

占 波 kuz同場成日都有妙傳同easy basket

應該俾老占唞下，聽日先同金塊搏老命

Svi

唔經唔覺，KCP出左廿分鐘了

mcgee收咗檔了

俾mcgee唞下啦仆街walton

SVI根本唔知自己要做D乜

McGee>Ayton

吹脹 舞黎舞去又真係入

sixth man of the year

JJ 都唔知做緊咩

年年係playoffs同占士對決既男人

占 同 kuz

都打到咁啦，
不如俾個波booker刷吓數據好過啦

4 guard陣

JJ

Kcp呢啲廢物

蘭子歡樂籃球

lance好正

企到定空哂都唔入

舞王出嚟開show咁

唔難唔入

其實kcp呢條友做咩撚野

Lance 20分 6 板 7ast

kcp 果種廢

要不是lance

Mj做野喇 我要suns girls

B-EASY 完全無得打了

點解呢？又紀律問題？

KCP好快入雪櫃雪藏下

暫時都夾唔到

Lopez 21pts

中鋒嘅duty 字母哥幫佢做晒

svi做乜柒

佢3分射手黎

心ok

心勁撚到

最佳第六人今年有邊個同lance爭？

行行企企,等到有波有空位又冇信心起手

Svi淨係走下位接波射算啦

鏟入去又手短比人BLK

牛

屌 kcp

beasley慘到

唔洗出果D人走撚哂

坐係到

b easy 個樣好孤獨

都唔明大家笑樓主做乜
家陣咪終於贏lor
冇有錯

好波！

未完場板櫈走晒

仆廢少陣啦屌

呢d叫有遠見

kcp 坐監啦

Svi做得太多 淨係做下射手算啦

睇左成場唔g kcp 有咩用

KCP坐足全場飲水機就好

出wiilams 都唔出beasy 真係屌你個西

zubac 仲係甩甩漏漏咁 算啦

豬都有得出呀屌

豬霸廢撚到

Kcp俾對腳dlo啦

出beasy 好過出豬啦

又近一大步！

樓主好球

Let go Lakers

樓主topic 冇改錯

得8個to

係唔係有傷？
見佢坐係後備 垃圾時間都冇得出

kcp

MCGEE 同HART 真係幾正 ..

KCP 睇親都忍唔住要話佢廢 .....

咩 gif 嚟

終於贏

Btw 冇得簽Kobe

終於識贏
老大又贏，黑暗兵法

po 霸下個post 打算改咩名

唔開啦 廢事被人屌

Ball今日打成點

Ball 同占幾夾，另外心同myboy幾好，馬就後備出黎搶分好過

聽日打nuggest 應該輸硬

起手意慾好撚低
又唔係點偷到波
又唔係好拎到藍板
又唔係好cut in
但單防同協防意識同身體上都唔錯
但存在感實在太低

咁樣俾人錯覺 求其搵條隊湊夠人就開到波

佢最好唔撚好起手

十連勝之旅開始

Cow

黑子唔需要存在感

我覺得屌打wor

唔會屌打
麥雞塊暫時唔差
快打快 過百分應該輕鬆

雞塊今年好撚勁

想睇ball發火搞返對家個戇鳩仔

diulasing
牙波洗唔洗甘勁

潮今年可以一場都唔贏 但一定要贏晒賤種塊

仲有女人呀 唔好唔撚記得

女人仲未識贏

梳 係我地潮唔要佢 咁鬼廢

歷史級post留名

簽佢果時都屌左鬼 但又有人話佢防守好 季尾又勁咁

屌 又講呢d

佢上季季尾係幾好，今季食撚左屎咁

簽一年就知佢今年又會想刷數據啦 簽多過一年又唔值同晒cap 除左比面foj agent無其他原因了

係咪不敗緊

生日party無人去嗰個細路有冇去睇今日湖屠太陽？

咁我寧願場場贏

對雞塊唔該屠下對面 對面個死𡃁仔欠屌

有人屌我話隊波無3D

咪玩啦屠

簽返隻底同waive 豬霸 簽3分手

rr9 BI出返黎應該放後備
starter出波心馬

Kcp 一年約，唔岩用咪waive 囉

點都係good sign

利申反卜

1001

簽kcp完全冇問題 湖人要打pace 簽佢就箭頭衝跑好岩用 只係一年約 仲想點
反而mb就唔知簽黎做乜

因為上季砍分真係幾勁

同埋個價差好遠 3.5m咋
拎黎同個十幾m比，簽左無錢簽底

怕一陣傷哂人用,唔想又有人訓bench,咪刷盡佢囉

Btw 如果我選我會選T Evans

佢份約同kcp一樣大

Po霸呢

Btw 心仔 咁樣打係咪要拎mip

當lavine死架！？

一早講咗
一個evans，夠頂lance同kcp

唔好咁咒人

jabari先

大家都係湖人手足比個面

迷占行開

我rondo fans

996

997

998

999

1000